[砌女] 20~25k想砌條打機勁既女 求指教

小弟5年前砌既女 而家先有叫有錢再砌過條

1. 請講低Budget
唔連moon 唔連sdd, hdd
大約20~25k 可以加多d既 都儲左一排錢

2. 電腦主要用途
打機打機打機
期待部新機可以玩到絕大部分既UHD mod.. 全部都係玩單機驚 一直都有入skyrim ,GTA5, witcher3 行下街望下風景 .. 下年既cyberpunk當然會玩
唔需要直播 / 錄製

3. 個人需求
首先想講我垃圾眼分唔到高效同中效光追 所以光追需求唔大
目前部機只玩到中效 上面都講希望玩到ultra (主要玩mod) 最好當然希望大部分都60fps 但如果筆直有限行唔哂60既話 30我都無問題 鬼叫我窮
對上update部機係5年前 而家有返工應該有能力2~3年update一次部機
唔駛超頻
想靜 而家部腦個fan都ok大聲 (D塵好難清)
比較prefer intel (但其實無用過amd, google過好多人話amd性價比較高 但inter比較for打機)
RGB就唔駛咁7彩 想要下圖呢種單紫色咁樣 (唔知行價 希望巴打可以堤供一下整到咁樣大約咩價錢 或者下次有筆直再另外整)

同埋間房多塵 而家個case唔大 d線堆埋哂一齊 好逼好難清塵 好似佢咁樣就會易D清塵

4. 現在或將會使用mon的類型
moon暫時唔駛買住 要等下年儲錢另外再買個靚moon, 到時應該另外預15~20k左右
4k, 240hz, 打機21:9夠了
prefer 流暢度 > 畫質

5. wishlist
CPU : i9 9900K
MB : pls advise
RAM : pls advise
Display card : 2080ti (覺得titan同2080ti好似唔差太遠, 但上網睇過1080ti, 2080ti又好似唔係差好遠 垃圾眼)
HDD, SSD : 已有
PSU , CASE, CPU COOLER : pls advise

係大po留左言但暫時無人理
唔該哂各位巴打了

留名學野

唔好買2080TI住, 聽聞2020年初會出2080TI SUPER
而且聽講可能會用返原粒TU102
真係有錢又唔係緊急換機嘅我建議睇多排先, 等佢跌價又好, 買新卡又好

2萬幾點都唔算窮砌啦求其執信仰list

都儲左好耐

Okok 多謝巴打

自組水都食你幾k
睇你想點玩

4k 240hz 21:9

唔係好肯定 睇param會執左一堆先

中央處理器
> 1 * Intel Core i9-9900KF 8核16線程 Box (不含散熱風扇)
主機板
> 1 * GIGABYTE Z390 AORUS MASTER
RAM (記憶體)
> 2 * G.Skill Trident Z Neo DDR4 3600 Mhz 32GB(2 x 16GB)(F4-3600C16D-32GTZNC)
顯示卡
> 1 * GIGABYTE RTX 2080 Ti GAMING OC 11G
RGB / 散熱用品
> 2 * Noctua 貓頭鷹 NF-A12x25 PWM 風扇
> 1 * NZXT Kraken X72
砌機方案
> 1 * 淨零件 - Parts Only

case 牛未有 其實都係要慳住

2萬幾蚊電腦好心就換埋SSD啦
得128gb，仲要係sata ssd
btw 用amd的話可以用pcie4.0嘅ssd
講緊係樓主m6s嘅10倍速度

4張2080ti都唔知得唔得

唔該哂巴打

明白

圖一套水金屬喉，雙卡，應該都幾貴

圖二個套水大陸b牌預4k多少少，ekwb/bitspower 等外國牌子預8k

補充下，圖二套水係大陸barrow（gpu冷頭上有logo）
目測一個360排，一個cpu冷頭，一個gpu冷頭，一個水道板

加套barrow嘅rgb系統同風扇（或再加底板rgb轉插）

5千樓下應該搞得掂